美股認真討論區 MCLXXXVIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

暴仔想搶1001？

岩岩追完po
係咪可以寫落大典

年輕人有無反省下幾千隻股票點解會揀果果？

留名

光暈咁？

契媽尋日大手掃U

U boat又沉啦

因為我柒

估到
但有無圖

睇下白宮新發言人條臭西

鬥賣隊友嘅game

rebalance

等睇佢地仆街

Btw,kurzgesagt本身其實係德文頻道嚟

咩歌？

仆街 邊個負皮我

屌，呢度都有人玩窩窩屎

除左國務卿 點解新班子個個都咁閪格

其實hol股價升係咪同astra無關係

淨係純玩戰艦路過

以前同班fd玩到英德美日全開
不過cv改版之後就冇玩了

其實都唔新,奧巴鹿個陣已經係佢

佢有試過咁肥嘅咩

有左？

好似坐左係度個肚頂住對波

18 定19 回左4個月至半年。

U 今個月完lockup period

BGA?

係
又無肉食
又麻煩
又要俾人屌
所以好佩服啲攪團購嘅巴絲打

玩ETF其實唔差,又會安全唔少,唔想大包圍既都都可以買唔同版塊既ETF
想唔係參考忘巴懶人ETF倉只要美帝仲係美帝可以HOLD到世界終結
個股就小注練下手先

真心 呢d事存在係為左安慰輸左錢既人？

牛市最傷人

CHEST WIDTH
Measured across the chest one inch below armhole when laid flat.

應該係吋喇

首推UVXY

我想睇美股啊！！！！！！

係寸啊

係唔正常
入到嚟居然無圖

扑暈你
兩日後叫醒你

有得睇 唔郁咋嘛

船長 你番去啦
唔好黎搞亂依個正經post

美股啊

咪美股認真討論

玩住Crypto先

中左幾棍就慣

美股隊長N年前成日推

vcp... forever

咩棍都中過

契爺棍 好好食

食唔到

船長都無棍比人食

唔好亂講野

3月亡國棍可一不可再

有冇clubhouse 邊緣人

而家retail flow主導
幾個月炒一次唔同嘅嘢

黎多次可能會上癮

輸凸幾倍profits

十萬變四億
有冇PayMe

我唔合格

無take profit 好多都3位數或以上入
而家好難追返成本價

我只係想今年20%

完全唔掂

玩唔掂，交比契媽幫我玩SMALL CAP算

屌 我睇返
我打咗啲咩撚野出嚟
我想打 笑嘅時候幾靚

大路就deadnsyde,vincent chan, matthew
醫療dr dean
m cash就乜撚penny stock都推 不過我會照睇下佢啲tickers 但就要自己做好啲DD
millionairs invester secret新發現 都ok

icic

OTM SP index
~ 2-3個月 roll 一次
咁會唔會好啲

做定期

咪玩 一陣整多次3月棍 跳樓都唔掂
曾經有諗過 Sp goog

@fuckgal

如果股 我寧願voo

SH UVXY, 長揸2 年

... 幾年爆一次倉?

上年先股災完

無咁快既

出血了

講起爆倉又諗起個皮老闆

唔做孖, 100% cash back
好穩陣, 低位接貨, + 少少roll 倉技巧

睇完都唔知up乜鳩

行返同一條路

就快會有另一隻兩倍etp VIX

量子電腦？

債唔咁玩 都無乜意思

發現最近option都玩得幾差，要調整吓心態，on99咁走去call tsm cls

he Exchange proposes to list and trade shares of the 2x Long VIX Futures ETF, a series of VS Trust, under Rule 14.11(f)(4), Trust Issued Receipts.

The Exchange proposes to list and trade shares of the -1x Short VIX Futures ETF, a series of VS Trust, under Rule 14.11(f)(4), Trust Issued Receipts.

有
-1X,
+2X
VIX ETF 排緊上SEC

3x啦 tvix復活吧

2X 同uvxy有咩分別

Bearish silver now

uvxy is x1.5 now
uvxy before 2018 is x2

原來我d料唔update 唔知佢轉左

感建分

擺落ib玩槓桿冇咁嬲 margin interest 先厘幾 好似係

通常點roll ?
平時鳩黎 價roll落支持位落多幾格
期就一個月到 index s&p?

快啲

SPY / QQQ lor
好難同你三言兩語解釋點roll

2000幾萬港幣買國債
一睇就知唔係為yield
30年期都係得40幾萬一年
全部都係賭債價升咋嘛

有無得要求
冇嘅話就轉其他銀行

Us government bond 先1厘

完全係聊勝於無咁

明明我揀恒行就係貪多女

冇留意

SC 多D?

近期好似羅素？

Survival bias

好少人輸會出聲

Content of
Stan Weinstein = William J. O'Neil = Mark Minervini

隻ikea點解呢度咁多人睇好?

小西推介

點解成班人轉曬紅字

小西etf?

西蛇加完又加又開埋option 唔係唔跟掛

去到咁盡

小妹一路都係紅字

咁可以放心買

有冇人個倉係靠1,2隻股票包底養全家 ?

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

認真咩

啱啱聽返小西巴個live
聽佢唱歌聽到濕曬

傻左呀 仲推緊post

半夜心事台

傾緊囡囡

怕撚咗你

人哋有仔架啦
你收皮先啦

仆街
load 連登都窒
部電腦唔撚係要收皮吓嘛

用電話算啦

一條友喺屋企三點幾都飲酒?

咁訓唔着呀嘛

leave name

perfume gin

係

因為都係攞solvent extract啲botanicals

頂 失眠

無記錯連郡好似有成千人睇
我比盡呢到有一百個巴打會留言,
即係起碼有九百個CD-ROM

有冇人要格劍

Apps 仲窒同熱

慘
係時候換電話

係update咗先會咁之前都冇事

呢o的分析有用，但只限增加自己既信心
由於太多炒家炒呢隻股，有好多額外既波幅，所以進入場同風險管理都係睇圖為主

之前順到爆，一加廣告就慢同熱。要定期close apps 再開過

入左呢個post發現原來呢到d人出去鳩up成日上熱門

Morning dip
分分鐘唔使4.7

仲唔訓 又夜又飲酒 好傷下

係
應該係最炒得嘅sector
不過無news會陰跌
仲有very bad news 會大跌

最大波幅之一既sector
真係炒消息

SFT 11號ER，係時候要爆

薛巴起身都未訓得着

未訓得着

仆街same..

播左成晚歌都訓唔著

明明無市睇
都唔知你地唔訓做乜

咁點解你都仲係到

GMT+0 2131
我都差唔多訓

晚安

早晨

IG weakend 龍到

琴晚飛機都冇打就訓左
勁早訓同起身， 陣間落間食個靚早餐先

美股區幾時要申報有冇打飛機

你打左未

不嬲要

咪呃我喎 上星期五我都仲有上嚟

仲有46000鎂
唸緊入咩好
Tsla妹咗咁耐 應該過一排就爆上

寶寶教歡迎你

輝瑞 妹左成2個幾月 係咪要放棄 上唔返去
利申均價39.6

tsla唔郁左好耐
郁都係向下郁

推下sft

不問價領養返，請寬恕我

果個巴打唔係你咩

我係前幾個post la
今個post 其他巴打上面再post 左

我嘅眼中得摸頂巴

其他巴打都好勁架 集思廣益先係提高效率ge 有效方法
兼聽則明

大圓底

原來呢排莫桑石 (Moissanite)喺tiktok 好紅
隻石同鑽石好似 不過平好多
加上就嚟情人節
所以就炒起左隻 CTHR (Charles & Colvard)
專做莫桑石首飾嘅珠寶商

15走咗星期一想不問價入返 點睇

GOGOGO

我都放棄左

教主

下一個Angus

早晨呀
我出左古墓去食早餐，入面冇啖好食

我個人認為 千祈唔好不問價追
你成本高/低好影響你之後ge 操作

唔好玩呢d

醫療系真係好難玩
黑木兄仲有咩貨？

有10股係倉底

PFE𠵱啲當年買定以為有疫苗play
點知出ER都係得40蚊 唔好浪費時間

以為扑中左pfe跑出，點知都係妹

十一二月玩疫苗 輸左成皮鎂
個時仲啱開美股倉
tsm aapl 又日日橫行
差d 想番去玩 港股

果果冇嘢bench Mark 唔易大升
Tsm 其實算升得快

不過講真
玩美股 遇到小西清算係好幸福

利申 無持有過小西etf
如果有買應該財自左

佢個市值咁大

上星期清倉 果果 tsm
果果有18%
tsm 有25%
係我係其他股傻散操作輸得多

你班友好似唔使訓咁
通宵推post

總之唔好買啦
買200股 arkg 算啦

巴打們用咩方法揀股？有冇啲channel睇下
玩左美股幾個月都係抄功課多想入黎學下野

揀股睇小西mewe學
個人覺得睇書好啲

好簡單 你諗到有咩方法係溝到女
就買果啲股

渣tesla 溝女買tesla
玩app 溝女買snapchat mtch
氹女睇netflix 溝女買 nflx
玩switch 溝女買ntdoy

d gme post post縮量vcp
就黎無量

毒撚選股法，穩健之選
用ipad睇av，買RTX3080砌機，一邊打機，一邊飲可口可樂

識玩一定係買情趣用品股

咁一定要買MTCH

唔怪得我唔買 f

根本好多股票升值嘅原因都係因為人類想屌西

特斯拉將在新加坡獲批銷售

特斯拉最快於兩周內可在新加坡上路。據監察中心消息人士透露，這家電動汽車製造商已獲得新加坡陸路交通管理局 (LTA) 的交付前檢查批准。

這是經銷商把特斯拉汽車推向新加坡市場的最後一步。消息人士補充說，在這一階段之後，特斯拉將在 14 天內獲批在新加坡銷售汽車。

特斯拉尚未對其發佈計劃做出回應。

在 Elon Musk 領導下，該公司在過去幾個月里一直在為其新加坡首發做準備。

在 2020 年 7 月，這家電動汽車製造商曾宣布招聘新加坡分公司經理負責銷售業務，將特斯拉批量化推向市場，並簡化全國零售業務。特斯拉同時還發佈了其他五個新加坡空缺崗位。

上個月，新加坡分公司已經納入了特斯拉的官網地圖，但開業日期尚未確定。

這一進展源於新加坡政府開始推行電動汽車。去年新加坡副總理 Heng Swee Keat 在預算演講中宣布，計劃在 2040 年前逐步淘汰內燃機汽車，並從 2021 年起推廣電動汽車。

據報道，特斯拉還希望在新加坡推進其電動車基礎設施建設。對於新加坡政府而言，這足以推動特斯拉汽車進行更快推廣

係咁既咩

做功課先

我未轉到倉啊屌

呢一年美帝家庭平均存款有升 同信用片債比率下跌

TSLA無視所有好消息 無限放大所有壞消息

想入ASML 咩價入好

都係跌

明顯cup 中
唔好呃我

又多個受害者要上tsla隻沉船

放心,開倒車唔係一年咩奇怪既事

係咪準備唔買

前排回收車都冇咩反應姐

召回車個新聞重炒又重炒
明明都係同一件事轉個標題就好似另一件事

美聯儲沒有在買買買
疫情將止是否行情將止

可能真係放下啲長倉股票

發生咩事

咁FED冇可能永遠都o係到買貨o既
而且又有疫苗應該會開始好轉

睹仔股可以收手了
之後係廢老股的時代

fed

其實邊 d 先算賭仔股？

今融 酒仙

Tesla算唔算係廢老股

2月尾3月大回調機會強勢增加

all in 廢老股

爽啊 成手鎂

雷公個組合跑輸連指好多吓

未睇
不過fed嘅data星期三出咗啦
暫時都未有反應

係咪準備ss

大回調見真章,雷公組合係防大跌(聲稱)

RKT都VCP左半年

水退先見到真章
係呢一個月個市咁龍先搞到咁

雷公個組合同納dee有好高correlation喎 個shape都差唔多

上年個beta版連指佢都係跑輸多

尋晚好早就瞓
無市就早瞓
身心靈健康

係味又要開始減倉

追撃到呢個post

有啲想Join雷公個portfolio新手贏少輸多

唔買買買，咁係到廢老股升？
定全部都跌

美儲署做咩

其實條友有乜咁吸引

SQQQ UVXY又然

廢老股一向都係靠間公司回購推高股價
反而printer停印錢無咁大影響

咩事 咁淡既

一個月跟一次連指輕鬆跑羸90%人

同問

你需要既係連指

會唔會滅教

之前唔係話唔玩option既咩

夠啦喎你

放過小弟

哇屌望望下自己都有好多連指股

炒股唔聽下各方意見點得,除非你賺錢多唔洗理其他人

你做乜比人追擊

呢度兩三個星期清一次倉,密過黎m
呢度已經冇晒SH派?
抑或SH派終於真正SH唔日日mon市所以唔上黎

睇開wsj FT Bloomberg.

問下唧

copy錯野搞出笑話

根據考古資料，自稱為「華夏」的周王室以炎黃為宗。實際上他們的祖先是源自美索不達米亞地區？「華夏」為周王室自稱，但係周王室祖宗係來自美索不達美亞。即係話，《周易》入面天文理論體系由蘇美爾人發明？

殷商文化發展路線圖：大溪—屈家嶺—石家河—青龍泉三期—殷商。
殷商的《易經》體系與《周易》的體系相差極大，很明顯不屬於同一個文明體系。

我係SH派

自己SH都可以叫人CHING CHONG既姐

石仔星期日又黎講經?

冇月神唔合格

連郡最多睇淡唔做淡,青蒼派只屬少數

剩係有aapl都拖累哂啦

月神派係投票後出世,下個月就會加入(除非船長又跳船)

出完er再跌多穫

Amd都可以剔岀

啱啱開account嗰陣間唔時都手痕做淡
畀人夾得多春之後唔敢再開淡

訓醒又多咗200石 多謝Elon Papa

TSLA 跟跌

佢好小注姐
同埋個時間長啲又唔同玩法

佢做晒資料分析出summary 再加講下基本概念同分析工具 係唔錯既懶人包 (不過其實佢都講好長)

以後都唔坐連郡大船真係上連登勿認真

跟

邊隻船

講起rkt就嬲

bb同silj, 高位接，唔知幾時返家鄉

啲船長成日起完船就跳

我地架大船單位數字入
你等到爆升左先買無計架wo

SH

仲有ddog
而家個圖幾靚 希望唔好棍落

如果炒粉嘅話 就過到新年

bb 個位數就講緊

Bb已經改過自身

美股唔係淨係停15號一日咋咩

Afrm 當初想不問價日，睇完小西篇佢值60蚊
果斷放棄

縮返入去分解返做精子卵子再次慢慢結合出世

佢個名

係
早排gme升bb都跌
依家gme跌bb都會升
所以應該到咗底

係,放年初1-2-3

屌 駁唔到

升番上15,16，我會由受精卵改叫做幼兒

打錯

Unity

連登好似冇考古台
石巴你係咪去錯地方

Bb幅圖幾靚

GME有實業又有成千間分店

其實放唔放長假期有咩影響 跌少少果時，連登仔都係清倉9叫
開市反而隨時做錯決定

去學術台都大把人講古

近期有Tan船長

而家既時間係雷公台,未夠時間轉台

無人回po